各位唔好傻，你講一次時代革命，佢以後都扣你架啦

你以為唔講就有得返轉頭，或者林鄭會回應你五大訴求？CCTVB實幫你日日播啦，成件事係唔會返轉頭架喇

你地認清事實啦

出面好多五毛成日叫人唔好講
共產黨最驚

林鄭叫你唔講就唔講
共產黨都唔怕得罪
你怕得罪林鄭？

今日竟然返翻去「唔好得罪共產黨」，如果唔係冇得傾

你地幻想林鄭會回應你訴求？佢剩係想你地個時代革命收皮炸

搞到今日都預左去盡啦

唔通你覺得林鄭會話，乖，好和平，唔搞時代革命，我就比個真普選你啦？咁？

醒下啦，出面d五毛黎架咋

日日聽撚埋晒咩劉細良
同2014睇華夏正道微博有乜撚分別
on99冇獨立思考比人冼鑊金
日日唔好得罪呢個唔好得罪果個

推

問題係好多人都唔支持港獨

何必比位人入

同意
不過認為有時可以嗌下其他口號
放人 獨立調查
以至反黑抗暴 等等

等多啲唔理既人知實際想要啲咩

又好似啱喎

on7鳩
雨革雙普選都屈你港獨啦
又怕比位人入
咁撚婆媽不如返屋企啦

好撚多on9仔當佢神

呢條友雨革講咩錯咩
唔知點解邊左下個華夏正道
日日講埋晒咩下好大盤棋

反黑？（反自己？）
抗暴？（抗埋自己？）

食住上,做文宣,講錢講香港人利益

咪就係